而家最重要係而家要對學生撤銷控罪同䆁放被補示威者呀

唔好再理暫緩定撤回
點講佢都唔會改口話撤回
反正佢再推，我哋可以再出黎反
慢慢玩

反正成個記者會都係你有你問，佢有佢答

而家

最重要係而家要對學生撤銷控罪同䆁放被補示威者呀！！！

被捕嗰啲大部分都係學生黎咋
而家有幾驚幾擔心你明唔明呀！
義士一個都不能少呀

推你老母

。

推佢老母
釋放義士

推

推佢老母

傻啦
綑綁撤回好緊要
如果撤回企唔撤銷 可能得200000人遊行

其實義士唔止5個，嗰5個係入暴動，但仲有義士係喺前線被人拘捕入第二啲罪

希望大家將佢地嘅事一齊搞

同埋除左遊行撤控之外，有冇法律法人士可以講下入罪機會大唔大，有冇咩其他方法幫佢地

1. 而家200百萬佢都唔理
2. 打死佢都唔改口撤回，呢點要慢慢同佢玩，佢而家話短時間唔推，攞明消耗你民意

而家應該趁仲有力，迫佢起碼做到啲野，而䆁放示威者同撤控，唔可以話撤突然又唔撤 亦無得捉字虱，一定要迫佢放人。唔係佢玩字都玩撚死

推呀